Tvb新聞係咪入左魔？

香港新聞只講林鄭月娥，泛民拉佈阻民生
大陸新聞吹奏一帶一路，大灣區，港珠澳
美國經濟下跌，開槍事件不斷重播
仲有冇？

仲睇就真係入魔

唔係點維穩